有冇人聞到今朝啲空氣唔同咗味？

就好似今日先係正式嘅夏天朝早

落雨前 啲味都唔同啲咁

打風會唔同味嘅咩

求天氣撚指教

望到個topic即刻諗起全職獵人呢一幕

咁真係吖嘛

不過到咗下晝 陣味就無哂咁

其實2000年代同10年代既空氣都唔同咗味

番風呀

有咩唔同 我細個無咩印象

就會有 甜的氣味

好似清新好多，冇咁焗